(絲打入)點先叫做一個正常樣既男仔？

我係一個著衫老土，好怕醜既毒撚。我無其他人咁有自信，會覺得自己個樣真係好差。
我啲頭髮好硬，可以洗完頭，完全唔吹咁出街，比風吹都唔會郁。曾經試過all back， 但比人話太老 太成熟，好似保險佬咁
個嘴唇好厚，略現紫色。
面形呈方形，帶圓形眼鏡。
眼睛偏細長，鼻形正常
身高168
想問一下應該點改善自己既尊容？不求變靚仔，只求變正常樣。

有車 有樓 有錢

冇圖 點俾意見

168難搞D 同你差唔多但178

無身高已經無得救

想要正常樣咋

巴打178已經好過好多人 可以靠高度屈機

我都知我矮左啲 有諗過增高鞋墊

有身高但冇樣一樣冇用
利申 180

依個世界只有10%靚仔同5%極樣衰既人
淨係85%都係無特別正正常常樣
難道依85%既男人完全無拖拍?

男人20歲之前先會介意自己個樣
20歲後努力增值自己 展示番男人應有既吸引力 外表打扮簡單乾淨就夠
出街睇下啲女拖住咩樣既男人 樣根本完全唔撚柒重要

點解我想像唔到你個樣

你知唔知道樣係同味道、氣味一樣咁難描寫

圖啦

起碼要靚仔過碧咸先啦 其他=樣衰

利申：樣衰

如果唔係好肥嘅話168其實問題唔大 可能同其他男仔拍埋會矮但已經高過好多女仔 巴打肥定瘦？ 同埋個人覺得如果性格可以有自信啲衣著正正常常都已經ok 巴打介唔介意講下自己著衫老套成點 日日格仔裇衫個啲

馬雲？

冇 天生
唔關身高事 你樣好同性格夠吸引人一樣有女

試下俾人去改造

我好鍾意睇
樓豬去搵條友改造 我好想睇

扮矮人族，咁你就係族中嘅高佬

個嘴唇好厚，略現紫色。

睇到呢句好想剪你個咀

d 費用夾夾埋埋洗唔洗20萬

樣我想像唔到，
但我唔覺得男仔168有咩問題

本身都叫靚仔啦

其實自信先係最梗要,睇下王祖藍,樣算中下,身高更加矮過你,咪一樣溝到女

無衣著圖示範 好難比comment

改完變GAY佬

樣唔差=普通樣
靚仔=一般
男神=靚仔

學吓襯衫
最緊要有自信同儀容整整齊齊

容都整埋
打幾支針改埋個鼻型

風趣幽默搭救

其實識打扮就算柒都一定溝到 更何況你樣ok

其實去整完容已經完左個改造project

微整型都唔算啦，就好似做facial 咁
我覺得可接受

欣賞你肯去改變 已經比普通毒撚高一級

有冇平時衣著圖？

高過170
冇暗瘡
雙眼皮
髮型整齊

個人認為咁就係正常
襯衫嗰啲後話啦

我覺得最緊要搵個適合自己既髮形
沒暗瘡/肥問題其實已經贏左好多人

我好少著裇衫 通常啲衫都係阿媽買
我會覺得舒服係比較重要 但見到啲識襯衫既男仔 會覺得自己套衫有啲樣衰 所以希望轉下形象
我著既T裇都係baleno, ipzone
褲會著扯布褲同棉褲
鞋就普通Nike

咁有錢就好了

乾淨整齊 無暗瘡
有點肥 但不要太肥（純個人喜好）

個人覺得男人老狗化妝好似有啲奇怪 定係我思想太保守？

係咪就咁Facebook 揾佢就得
好驚見到我個樣太樣衰，之後ignore我個message

巴打 我唔太參透到你想講咩

屌 我接受唔到整容

文科撚 比較木獨

好多人咁講

唉 都要有恩師先得

照咁睇 我距離正常樣差一半
有雙眼皮 同 無暗瘡
但高度
有無髮型屋推介，之前剪開60蚊快剪 元天屯都得

我絕對稱唔上肥 但無肌肉
我既高度練會唔會好核突？
有無salon 介紹？